台妻一年只沖一次涼 食香口膠當刷牙 結婚16年夫終崩潰要求離婚

真愛會讓人包容伴侶缺點，但忍耐亦有底線。台灣一名男子近日申請與妻子離婚，原因是她10多年來的衞生習慣都令人吃驚，最惡劣時一年只洗一次澡，身上的黑癬多得洗下來時會堵塞排水口；她平日亦不刷牙，只嚼香口膠代替。妻子自己不工作，亦不讓丈夫外出工作，命其留在家服侍其家人。生活拮据令丈夫忍無可忍，決定申請離婚，昨日終獲法院批准。

該名30多歲姓藍的男子2002年結婚，妻子在交往時每周至少洗澡1次，但婚後愈來愈懶，變成1個月洗1次，有時更隔足半年。面對頭油發臭，妻子只會戴帽子掩蓋，又只嚼香口膠代替刷牙。情況於2014年更趨嚴重，妻子在過年時洗了一次澡後，就整年沒再洗，當時她將身上的黑癬洗下來，多得堵住排水孔。

妻子陋習令夫妻生活出現問題，兩人每年只會行房一次，結婚10多年沒生小孩，對丈夫造成精神虐待。丈夫又指，妻子沒工作，也阻止他外出工作，要求他在家煮飯、做家務及照顧行動不便的岳父。由於沒收入，他窮得連自己蛀牙也沒錢看牙醫，妻子亦只懂向奶奶死纏爛打討生活費，令他再也無法承受，2015年年底離家出走，一個人搬回父母家，並到新竹一間水果行工作。惟妻子卻常常跑到他公司打擾，要他出糧後就不要工作，令丈夫狠下心喊離婚。

不過妻子卻反對離婚，認為丈夫在說謊，懷疑他有外遇，要求法院駁回申請，但法院在檢視2人手機短訊對話後，認為雙方對工作及衞生習慣上有分歧，兩人又已分居2年多，婚姻難以修復，昨判准離婚。

果陣閪味真係對面樓都聞到

可能有苦衷既....

咁都可以捱到16年

如果係靚女 連登仔殺唔殺？

連登咁撚多死Gay佬
香既都可能唔屌

一個禮拜沖一次都敢娶

淨睇啲字已有啲想嘔...

好臭

咁細個就結婚

推post

好嘔心

就算最後離婚我都覺得係真愛

好恐怖

你半年沖一次？

一日唔沖 教都訓唔到

其實點頂得順